專訪白頭佬：我無做錯！

不覺選主席離場有錯 稱梁君彥必當選

建制人數佔優成梁耀忠感「做唔到嘢」的原因，他以4年前今屆任期之初他主持立法會主席選舉為例，不少人罵他離場、令現任主席梁君彥當選，「不是我令他選到，知不知道，怎樣選他也能當選」。他說，建制派人數多造就梁君彥必然當選。他至今不覺自己當日有錯，強調無機制容許他審查主席候選人持雙重國籍，反問如不贊成考會考、文憑試，「是否可以撼爛制度？」

全文：

是否可以撼爛制度？

笑了

學佢個邏輯 我選你入去有咩用
立法會投票「知不知道 怎麼投他也能通過」
到時你又缺席

街工由宣布參加民主派初選到退出僅9日。梁耀忠本為街工主席盧藝賢「抬轎」，他說街工成員愛做地區工作、不喜參選，笑道「叫他們做（參選），像叫他們去死一樣」。到後來街工與其他民主派對初選看法不同，決定退出，「不要以為我們很戀棧議席」。

冇錯 到時白頭佬俾人dq埋你地最開心

死熱狗

咁都唔認錯

所以咪冇人想再投俾你入立法會倒米囉

有咩作為?

臥底跟指示做，邊有做錯？

即係參加初選然後話輸咗會照選啫嘛... 佢跟足劇本嚟做... 邊撚度有錯啫？！！